記者聽日幫手問謝sir，防暴狗做乜推跌舉晒手市民

跌親頭真係會死

唔用腳推算俾面架啦

真係癲撚晒

出黎啦電光火石獸

仲有大圍話公屋冇地位條柒碌

如果推過少少會比枝鐵插死

播埋條片畀啊姐 sir 睇

例牌答案
當時有人阻礙警察封鎖線 多次嘗試勸喻但唔成功
最後警員利用最低武力將障礙移離兩米範圍外
而當時警員並無使用任何致命武器 只係利用雙手移開該男子

個位市民打算向後跳避開狗隻
但落地失平衡自己跌低
並非狗隻推跌市民
預定言都得

警員舉手示意佢離開果陣 果位男士突然跌倒

推啦

前面有障礙物 喺電光火石之間感覺到有危險 下意識地用手推開前方嘅障礙

認同有唔妥善嘅地方 但係警務人員長期工作 情緒難免激動 有改善嘅空間 但相信大眾能夠體諒

大把記者見到 影埋，可以做證人

然後告佢撞跌人地部單車，破壞他人財產

同用腳一樣，狗隻自然反應

問下警察係未已經到咗臨界點，其實唔想做? 因為ot都夠啦，淨係想收工瞓覺，但示威者好好精力，所以要搵示威者嚟出氣，

push

問唔問都一樣，明知佢鳩答有危險之類
仲比埋Air time佢

話腳踢 100%

問埋呢個 thx

612班黑警令呢個女仔生命受到嚴重威脅！

問埋佢做咩話住公屋就冇地位

屌

咪話要推進防線點點點
實亂咁講

我估聽日冇狗會

A police officer pushed a blue object ? And we do not know what blue object is it.

請記者朋友問

: 合理武力

樓上高空擲物，阿sir 保護佢。

準備定條片佢睇
佢：唔知道前因後果

可能聽日唔開記者會，避免你地問野

實際上會答：片段睇唔到之前發生的事，我地已多次勸喻市民離開。
唔通話：該務暴見到天上面有野跌落來，在電光火石之間推開市民，救了佢一命。

推

仲有打記者呀冚家剷

[url]
[/url]

呢個同埋屈斷FA手爭又咩玩法

上次踢男人點答今次咪又點答囉

自然動作移開障礙物

駛乜問，睇左幾日記者會既人都識答你

對腳行緊路唔得閒咪用手踢開囉
四肢係麻煩啲

自然反應
電光火石
示威者扮市民

有理由相信暴徒喬裝成市民，舉高雙手向警察防線推進
任何人都不得嘗試挑戰警方防線
警員推開藍色衫市民只係出於自衛，同埋保障佢安全
避免其他暴徒攻擊警方防線時誤傷到佢

如果後腦揰中燈柱，後果一定嚴重。

私人檢控啦 認真入硬

問班狗係咪向全港公屋住戶宣戰好過啦

黑警就係想你死

見到有蚊,幫佢拍

因為前面有危險，該位警員為咗保護佢，電光火石之間決定用雙手移開佢去安全位置

要問埋 班黑警企咁遠 男衫人唔係企正封鎖線前面 個黑警行十幾步特登去推跌個人理由係咩？ 推完又嗰拉=發洩？

顛撚左，想點就點而定啲黑警

SIR你老母咩，叫返全名啦，你同佢有親呀？

唔好sir前sir後，係謝狗。

真係要問問

唔理想

blue object, may be a man, an obstacle

你岩

今日出唔出黎開狗會都成問題

因為佢襲警

尋日開晒OT又縮？

警員係電光火石之間見到件藍色障礙物所以下意識推開佢

謝 sir ：
市民當時站於一個非常危險嘅位置
警員用雙手將市民帶到安全地方

仲有田心狗屋蚊記者豬咀？

你漏左電光火石，0分

有冇人將this is Sparta 放係前面
即係嗌完this is Sparta 就推開條友

電光火石之間，懷疑個藍衫途人會搶槍然後又識開槍射死警員，
所以在沒有其他選擇下，利用最低武力最低該名途人，做法合情合理。

犬: 我地睇唔到警員有推跌市民. 佢地只係推緊個blue object

告隻狗啦
一邊拎狗名, 一邊告民事拎$

阿蛇開唔開記招都成問題 呢排成日蛇王

隻狗咁有意推到佢撞燈柱
留意青年好似頭部係推到單車, 係後腦撞到
有生活威脅架

告盧狗

撞到硬物，落地係頭係頸會死會癱

謝sir: 當時電光火右之間呢個暴徒舉起雙手我地既同事有理由相信佢準備作出攻擊所以要先發制人，我認為呢位同事做法正確

屌你老母個頭冚落部單車度分分鐘會搞出人命

你見隔離有咁多鐵支插喺地下如果一個唔好彩一定死人

條友冇攻擊意圖企喺度舉高雙手你都推鳩佢

買定離手

不評論個別事件一賠1.5

影片準確度存疑一倍 1.2

警員跣倒不小心推倒途人1賠2

問佢洗唔洗停職

我哋會交畀監警會跟進

倒帶 話防暴用雙手吸起跌倒市民

無人投訴

尾龍骨啊屌

謝sir: 睇唔到有咩理由一個盡忠職守既警察要被停職

震中狗： 防暴警員 只用手推到 blue object

暫時無資料係手

比片佢睇

唔只雙手,手無咁好力,佢係完力衝過去再全力用手推

網上有好多唔同既片段，我睇到既係有個暴徒將我地既同事推落地下，我地強烈讉責呢啲行為

琴日記者會話保障市民生命財產
咁叫保障

謝狗：
當時前面情況好危險
警員為咗市民安全而勸市民離開
但係市民唔肯
警員喺別無他法嘅情況下
唯有用手推開市民 令佢遠離危險範圍
目的係為咗令佢安全
之後市民企唔穏自己跌低

你太天真

叫記者問下

雖然唔了解實際情況，但警方做法合情合理。

仲有呢樣

謝撚屌:冇專業知識收撚皮啦

手頭上無資料，唔會對個別影片評論。如果覺得我地執法上有問題，歡迎市民向警察投訴科投訴

電光石火之間呀

如果係後腦跌落拆鐵馬淨低嗰碌棍

有睇過相關影片 正在了解當中 暫時未收到投訴

如果對警員執勤有意見 歡迎作出投訴 會嚴肅處理

宣宜家問咁做有無問題呀

咪又係果句:自然反應, 合情合理